明日戰記同風林火山去左邊

唔敢出住?

明日戰記仲做緊後期，風林火山據說仲剪緊，仲有套風再起時就應該真係上唔到

1